width et height doivent être des valeurs absolues.
Les SVG avec un truc comme 100% sont ignorés par html2canvas
Utiliser les mêmes valeurs que dans viewBox

Les SVG devraient finir en .php même si c'est pas nécessaire, à cause des règles de rewrite